住址證明冇hard copy投到？

得soft

投到

得掛

estatment冇問題

我都係

你之前send果份野咪有指引..

早知係咁。。

琴日好似見到個post話唔得..

可以丫，只要有全名＋地址就得

softcopy 都得

絕對得 快d去投

改咗rules而家唔得

得

咁就得？

盡量唔好，係法律風險

唔好用選管局資料，擔心被人告選舉舞幣